Newegg特價（6）

買買買

唔係完晒啦咩

女人唔煩啦？

梗係唔煩啦
根本仲未散
連個tg仲係條女個名

仲扮咩城的孤兒
你一早已經唔記得咗人地啦

150蚊無左....

買左個KEYBOARD 未買MOUSE....
可唔可以俾返150蚊我用多次